等你。

兩個人，相遇、相愛是一種緣分。

缺了你，成不了「我」。

我們經歷很多波折，包括你找回前度。

倘若是其他人，早就離開了你。

我一直為你付出，即使那時候你的前度再一次離你而去。我明白你會將對他的感情投放在我身上，但我都選擇伴在你身邊，因為我知道，如果缺了我，你的情緒病會更嚴重。但是，你會珍惜我那奮不顧身的付出嗎？

我本是你的秘密天使，因為它，我認識了你。

作為天使，答應了你要跟你共同面對那個病，就一定要做到。為了你，我任何東西也可以不要。當你握著刀指著我，我沒有一絲恐懼，因為早在決定要共你面對那個病之前就已經有預計到我自己會有危險。

可是，為什麼現在要嫌棄我？你可以回來嗎？我好想你。

無人完美

加油呀巴打
我都在等著那一位她

書面語達人

我知道，我可以接受她的優缺，但我只是想她可以看清楚我，希望她可以珍惜我對她的付出。回報都是其次，最重要是珍惜。

你的感受我很明白 可是你要知道她的人生應該由她掌控 即使路走錯了 可是也是她所選的 她無悔

same。 說好的，你怎麼忘記了